<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Torrent on </title>
    <link>http://b-comm.ru/tags/torrent/index.xml</link>
    <description>Recent content in Torrent on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <atom:link href="http://b-comm.ru/tags/torrent/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Торренты и торрент-действительность: cкачал и за решётку &amp;#8212; реальность</title>
      <link>http://b-comm.ru/%D1%80%D0%B0%D1%81%D1%81%D1%83%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/%D1%82%D0%BE%D1%80%D1%80%D0%B5%D0%BD%D1%82%D1%8B-%D0%B8-%D1%82%D0%BE%D1%80%D1%80%D0%B5%D0%BD%D1%82-%D0%B4%D0%B5%D0%B9%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%B8%D1%82%D0%B5%D0%BB%D1%8C%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-c</link>
      <pubDate>Thu, 20 Jan 2011 01:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://b-comm.ru/%D1%80%D0%B0%D1%81%D1%81%D1%83%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/%D1%82%D0%BE%D1%80%D1%80%D0%B5%D0%BD%D1%82%D1%8B-%D0%B8-%D1%82%D0%BE%D1%80%D1%80%D0%B5%D0%BD%D1%82-%D0%B4%D0%B5%D0%B9%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%B8%D1%82%D0%B5%D0%BB%D1%8C%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-c</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;торренты-и-торрент-действительность-cкачал-и-за-решётку&#34;&gt;Торренты и торрент-действительность: cкачал и за решётку&lt;/h2&gt;

&lt;div id=&#34;attachment_144&#34; style=&#34;width: 255px&#34; class=&#34;wp-caption alignright&#34;&gt;
  &lt;a href=&#34;http://b-comm.ru/wp-content/uploads/2011/01/torrents_isp.pl_.ua_.jpg&#34;&gt;&lt;img class=&#34;size-full wp-image-144   &#34; title=&#34;torrents_isp.pl.ua&#34; src=&#34;http://b-comm.ru/wp-content/uploads/2011/01/torrents_isp.pl_.ua_.jpg&#34; alt=&#34;torrents_isp.pl.ua&#34; width=&#34;245&#34; height=&#34;266&#34; srcset=&#34;http://b-comm.ru/wp-content/uploads/2011/01/torrents_isp.pl_.ua_.jpg 510w, http://b-comm.ru/wp-content/uploads/2011/01/torrents_isp.pl_.ua_-275x300.jpg 275w&#34; sizes=&#34;(max-width: 245px) 100vw, 245px&#34; /&gt;&lt;/a&gt;
  
  &lt;p class=&#34;wp-caption-text&#34;&gt;
    torrents_isp.pl.ua
  &lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Вообще Я не против torrent&amp;#8217;ов &amp;#8212; это всего лишь технология распространения данных в компьютерных сетях.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Более того &amp;#8212; попытка искоренить торренты &amp;#8212; это всё равно, что запретить людям добывать и переплавлять металл, так как его можно использовать для изготовления оружия.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Тем не менее использование торрентов таит много угроз как для вашей свободы, так и для вашего кошелька!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Рекомендую дочитать до конца.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;угрозы-использования-торрентов&#34;&gt;Угрозы использования торрентов&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;h4 id=&#34;уголовная-ответственность-за-скачивание-пиратского-контента&#34;&gt;Уголовная ответственность за скачивание пиратского контента:&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Как Бы это не казалось банально и нереально, но всё же &amp;#8212; уголовная ответственность это не какая-то сказка, а реальность.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Вы можете спросить: &amp;#171;Да кто будет Меня&amp;#8230;Да нет! МЕНЯ? КТО БУДЕТ МЕНЯ ИСКАТЬ?&amp;#187;. А вот извольте &amp;#8212; вполне спокойно можно Вас словить и не стараясь. Ко Мне каждый день приходят письма от не безызвестной Сони Пикчерз, Каламбия Пикчерз и другие Пикчерзы:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;pre lang=&#34;php&#34;&gt;Dear    XXXX XXXX XXXX:&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;We are writing this letter on behalf of Columbia Pictures Industries Inc., (&amp;ldquo;Columbia Pictures&amp;rdquo;) who owns certain rights under copyright law in the title The Tourist.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;You are receiving this notice because your Internet account was identified as having been used recently to copy and/or distribute illegally the copyrighted motion pictures and/or television shows listed at the bottom of this notice. This notice provides you with the information you need in order to take immediate action that can prevent serious legal and other consequences. These actions include:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stop downloading or uploading without authorization any motion pictures or TV shows owned or distributed by Columbia Pictures; and&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Permanently delete from your computer(s) all unauthorized copies you may have already made of these movies and TV shows.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;If this notice is being received by an Internet Service Provider (ISP), please forward the notice to the individual associated with the activities.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The unauthorized distribution or public performance of copyrighted works constitutes copyright infringement under the Copyright Act, Title 17 U.S Code Section 106(3)-(4). This conduct may also violate the Berne Convention for the Protection of Literary and Artistic Works and The Universal Copyright Convention, as well as bilateral treaties with other countries that allow for protection of Columbia Pictures copyrighted works even beyond U.S borders.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Copyright infringement also violates your ISP’s terms of service and could lead to limitation or suspension of your Internet service.  You should take immediate action to prevent your Internet account from being used for illegal activities.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;An MPAA website, www.respectcopyrights.org, offers step-by-step instructions to ensure that your Internet account is not being used to violate the copyright laws.  Also, the site can point you to an array of legal choices for enjoying movies and TV shows online. You can also learn there how theft of motion pictures and TV shows damages our economy and costs thousands of Americans their jobs.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Please contact us at the above listed address or by replying to this email should you have any questions.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;We are providing this notice based on our good faith belief that the use of motion pictures and television programs owned by Columbia Pictures Industries Inc. in the manner complained of is not authorized by the copyright owners, their agents, or the law.  The information in this notification is accurate. Under penalty of perjury, we are authorized to act on behalf of the owners of the exclusive rights that are being infringed.  This letter is without prejudice to the rights and remedies of Columbia Pictures, all of which are expressly reserved.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;We appreciate your assistance and thank you for your cooperation in this matter.  In your future correspondence with us, please refer to Case ID 129916XXXX.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Your prompt response is requested.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Respectfully,&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;D. Brewer
Enforcement Coordinator
Peermedia Technologies&lt;/pre&gt;&lt;/p&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;А интересует нас следующее вложение:

&amp;lt;pre lang=&amp;quot;php&amp;quot;&amp;gt;------------------------------
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;

&lt;h2 id=&#34;infringement-detail&#34;&gt;INFRINGEMENT DETAIL&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Infringing Work: The Tourist
First Found: 23 Dec 2010 12:44:17 EST (GMT -0500)
Last Found: 23 Dec 2010 12:44:17 EST (GMT -0500)
IP Address: &lt;strong&gt;91.XXX.XXX.XXX&lt;/strong&gt;
IP Port: 37716
Protocol: BitTorrent
Torrent InfoHash: 2964DCB6B780B6CD3B90C9BCE562AC3F38776696
Containing file(s):
Turist.2010.P.TS.ELEKTRI4KA.avi.torrent (1,468,891,136 bytes)&lt;/pre&gt;&lt;/p&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;Да именно этот ИП-адрес (**91.XXX.XXX.XXX**) использует человек, который даже не подозревает что его свобода в опасности!!!&amp;lt;/li&amp;gt; 

  * #### Потеря времени:

    Только борцы с пиратами, которым платят за эту самую борьбу считают убытки умножив скачивание фильма на цену этого фильма и феерически кричат о миллионах потерь.

    На самом деле не жалко заплатить за комфортное времяпрепровождение в кинотеатре с огромным экраном.

    Но Я точно никогда бы не смотрел **ВСЕ фильмы** &amp;amp;#8212; жалко времени. Так, разве только в дороге или когда нечем заняться можно просмотреть.

    **Я вообще не знаю &amp;amp;#8212; насколько надо Себя не любить, что бы смотреть круглыми сутками фильмы? Или когда есть свободное время?**

    &amp;gt; Вы решаете посмотреть пару-тройку сериалов все выходные.

    &amp;gt; Конечно вашим нейронам очень нравится &amp;amp;#8212; они выполняют работу. Ваш мозг загружен на тем, что категоризирует новые данные, сохраняет и строит тысячи размышлений. Но на выходе &amp;amp;#8212; &amp;amp;#171;0&amp;amp;#187;. 

    Реально лучше заняться полезным для Себя делом &amp;amp;#8212; выйти погулять например %)

    Можно на работу сходить еще ))) &amp;lt;/li&amp;gt; 

      * #### Засорение Интернета:

        Каждую минуту на YouTube закачивается 35 часов видео или более 10% Интернета используется YouTub&amp;amp;#8217;ом.

        Что бы посмотреть видео переданное за 2014 год Человечеством надо будет потратить 72миллиона лет %)

        Тем не менее пиратский трафик растёт, хоть он и не может сравниться с онлайн-видео, тем не менее он занимает около 10-15% всего трафика Интернета.

        Я надеюсь, что Мы не будем свидетелями &amp;amp;#171;паралича Интернета&amp;amp;#187;, иначе всем будет очень плохо. &amp;lt;/li&amp;gt; 

          * #### Подумайте о Себе:

            У Нас довольно странный народ. Тот, кто не готов платить ни за что ждёт, что ему будут платить.

            Это на первый взгляд вам кажется, что пиратская копия &amp;amp;#8212; бесплатна, но на самом деле Вы в конечном итоге платите:

              * **вирус** &amp;amp;#8212; за нелегальный контент, а именно посещение сайтов Вы расплачиваетесь вирусами на ваших компьютерах. Они ничего полезного не делают, но зато на Вас зарабатывают деньги. 
              * **бесплатный сыр в мышеловке** &amp;amp;#8212; Вы скачиваете бесплатно что-либо, ознакамливаетесь, пользуетесь, но в конечном итоге Вы купите это. Если бы и была альтернатива, то она просто не дожила до того момента, когда Вы готовы её купить. Пользуйтесь тем, что было доступнее своровать и потом стало дорого купить. 
              * #### Подумайте о природе:

                Вы качаете ненужные вещи и сразу их удаляете. Из-за этого вашему провайдеру нужно иметь более производительно оборудование &amp;amp;#8212; больше потребляющее энергии. Дальше компьютеры, которые &amp;amp;#171;раздают&amp;amp;#187; включены, что бы их &amp;amp;#171;раздачи&amp;amp;#187; работали &amp;amp;#8212; тоже энергия. Пиратские сайты и сервера &amp;amp;#8212; тоже энергия. &amp;lt;/li&amp;gt; &amp;lt;/li&amp;gt; &amp;lt;/ol&amp;gt;
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>