<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Запрет Сервиса on </title>
    <link>http://b-comm.ru/tags/%D0%B7%D0%B0%D0%BF%D1%80%D0%B5%D1%82-%D1%81%D0%B5%D1%80%D0%B2%D0%B8%D1%81%D0%B0/index.xml</link>
    <description>Recent content in Запрет Сервиса on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <atom:link href="http://b-comm.ru/tags/%D0%B7%D0%B0%D0%BF%D1%80%D0%B5%D1%82-%D1%81%D0%B5%D1%80%D0%B2%D0%B8%D1%81%D0%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Контроль за интернетом в Эфиопии</title>
      <link>http://b-comm.ru/%D1%80%D0%B0%D1%81%D1%81%D1%83%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/%D0%BA%D0%BE%D0%BD%D1%82%D1%80%D0%BE%D0%BB%D1%8C-%D0%B7%D0%B0-%D0%B8%D0%BD%D1%82%D0%B5%D1%80%D0%BD%D0%B5%D1%82%D0%BE%D0%BC-%D0%B2-%D1%8D%D1%84%D0%B8%D0%BE%D0%BF%D0%B8%D0%B8</link>
      <pubDate>Sat, 16 Jun 2012 14:33:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://b-comm.ru/%D1%80%D0%B0%D1%81%D1%81%D1%83%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/%D0%BA%D0%BE%D0%BD%D1%82%D1%80%D0%BE%D0%BB%D1%8C-%D0%B7%D0%B0-%D0%B8%D0%BD%D1%82%D0%B5%D1%80%D0%BD%D0%B5%D1%82%D0%BE%D0%BC-%D0%B2-%D1%8D%D1%84%D0%B8%D0%BE%D0%BF%D0%B8%D0%B8</guid>
      <description>&lt;p&gt;Закон о запрещении использования сервисов голосового сообщения был принят в Эфиопии 24 мая, однако только сейчас западные СМИ начали распространять эту информацию. Запрещёнными оказались сервисы Skype и Google Talk.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Правительство объясняет принятие такого закона исходя из обеспечения мер национальной безопасности, а также необходимостью поддержания монополии локальных телекоммуникационных средств связи. Пользователи запрещённых сетей могут быть отправлены в тюрьму сроком до 15 лет.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Также, в рамках данного закона усиливается контроль государства над деятельностью негосударственных компаний, которые ориентируются на ввоз в страну различного оборудования, которое используется для передачи информации. Право на контролирование взяло на себя эфиопское министерство коммуникации и информационных технологий.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;По недавно поступившим данным, стало известно, что в рамках существования единственного государственного интернет-провайдера в Эфиопии, были установлены фильтры, которые не позволяют использовать программу Tor, призванную сохранять анонимность в сети. В 2010 году интернетом пользовалось менее 1% населения.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Плохое интернет соединение очень медленно скачивает файлы? Вам обязательно нужно сделать &lt;a href=&#34;http://www.bravica.net/ru/&#34;&gt;измерение скорости интернета&lt;/a&gt;, потому что большинство провайдеров не предоставляют свои услуги на высшем уровне. Также причины могут быть в кабели соединения, в этом случае обратитесь за помощью к вашему провайдеру.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>