<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Rackserver on </title>
    <link>http://b-comm.ru/tags/rackserver/index.xml</link>
    <description>Recent content in Rackserver on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <atom:link href="http://b-comm.ru/tags/rackserver/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>RackServer &amp;#8212; отличный хостинг сайтов</title>
      <link>http://b-comm.ru/%D1%80%D0%B0%D1%81%D1%81%D1%83%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/rackserver-otlichny-j-hosting-sajtov</link>
      <pubDate>Sat, 27 Jul 2013 14:37:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://b-comm.ru/%D1%80%D0%B0%D1%81%D1%81%D1%83%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/rackserver-otlichny-j-hosting-sajtov</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://b-comm.ru/wp-content/uploads/2013/07/sozdanie_saita1.jpg&#34;&gt;&lt;img src=&#34;http://b-comm.ru/wp-content/uploads/2013/07/sozdanie_saita1.jpg&#34; alt=&#34;RackServer - отличный хостинг сайтов&#34; width=&#34;250&#34; height=&#34;200&#34; class=&#34;alignleft size-full wp-image-613&#34; /&gt;&lt;/a&gt;Большинство магазинов, проектов или других вещей сегодня размещают именно в интернете. Магазины, к примеру, позволяют заказать продукцию прямо из дома, различные проекты собирают деньги на благотворительность или просто общаются с пользователями и так далее. Конечно, для того, чтобы любой сайт был популярным и посещаемым, нужно в первую очередь добиться стабильности работы сайта. Лучше обратиться к компаниям, предоставляющим хостинг сайтов, которые их как раз и размещают на просторах всемирной паутины и поддерживают эту самую стабильность.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Существует множество хостингов сайтов. Они отличаются как качеством работы, так и ценой. Вы можете остановиться на такой отличной компании в сфере хостинга сайтов, как RackServer. Прежде всего стоит сказать об удобстве пользования. На сайте этой компании можно с лёгкостью увидеть такие вкладки, как &amp;#171;Хостинг&amp;#187;, &amp;#171;Виртуальный сервер&amp;#187; и &amp;#171;Выделенный сервер&amp;#187;. Как можно понять, на каждой их этих вкладок можно заказать разные услуги. Если вам нужно просто разместить свой сайт, то просто закажите эту услугу во вкладке &amp;#171;Хостинг&amp;#187;. Услуга &amp;#171;Виртуальный сервер&amp;#187; также похожа на хостинг сайтов, только это будет гораздо надёжнее. Кстати, цены совершенно не кусаются! Учитывая качество работы, цену можно даже назвать маленькой.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Также вас приятно удивит сервис технической поддержки. Особенно это будет полезным для людей, не разбирающихся в интернет-технологиях. Вы можете просто оставить свой вопрос на сайте или позвонить по телефону. Вам обязательно ответят на все ваши вопросы. Отдельно стоит рассказать о &amp;#171;Выделенном сервере&amp;#187;. Это наиболее безопасный вид размещения вашего сайта в интернете. Если у вас важный проект, причём файлы по теме этого проекта нужно передавать на большой скорости, а доступ к ним необходимо ограничить, то &lt;a href=&#34;http://www.rackserver.ru/dedicated/&#34;&gt;аренда выделенного сервера&lt;/a&gt;, несомненно, будет вашим выбором! Очень интересно и то, что вы сможете выбирать между дисковым пространством сервера, его комплектацией и так далее, то есть вариантов выбора тоже очень много, как говорится &amp;#8212; &amp;#171;на любой вкус&amp;#187;!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;К выбору компании по хостингу сайтов нужно отнестись серьёзно. RackServer, в свою очередь, предоставляет множество вариантов выбора. Цена также довольно низкая, а качество обслуживания клиентов просто на высоте!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>