<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Файлы on </title>
    <link>http://b-comm.ru/tags/%D1%84%D0%B0%D0%B9%D0%BB%D1%8B/index.xml</link>
    <description>Recent content in Файлы on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <atom:link href="http://b-comm.ru/tags/%D1%84%D0%B0%D0%B9%D0%BB%D1%8B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>FileShare вскоре перестанет существовать</title>
      <link>http://b-comm.ru/%D1%80%D0%B0%D1%81%D1%81%D1%83%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/info/fileshare-vskore-perestanet-sushhestvovat</link>
      <pubDate>Thu, 09 May 2013 11:47:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://b-comm.ru/%D1%80%D0%B0%D1%81%D1%81%D1%83%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/info/fileshare-vskore-perestanet-sushhestvovat</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://b-comm.ru/wp-content/uploads/2013/05/0000021613-FileShareinua.jpg&#34;&gt;&lt;img src=&#34;http://b-comm.ru/wp-content/uploads/2013/05/0000021613-FileShareinua.jpg&#34; alt=&#34;FileShare вскоре перестанет существовать&#34; width=&#34;250&#34; height=&#34;200&#34; class=&#34;alignleft size-full wp-image-581&#34; /&gt;&lt;/a&gt;FileShare.in.ua &amp;#8212; один из самых популярных ресурсов по обмену файлами в Украине &amp;#8212; закрывается в конце мая этого года. Данный ресурс был открыт в феврале 2007 года и долгое время находился на пике своей популярности. Однако время не стоит на месте, а вместе с ним и интернет. Поэтому такие проекты постепенно стали терять популярность.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;На данный ресурс уже нельзя загрузить новые файлы, хотя скачивать уже загруженные можно до конца этого месяца. По словам разработчиков этого ресурса, в связи с тем, что он потерял свою популярность, поддерживать его нет никакого смысла. Однако, несмотря на закрытие ресурса, основное внимание будет теперь уделяться развитию сети FS.UA, благодаря которому можно скачивать фильмы, игры и смотреть передачи в режиме онлайн.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Однако считается, что закрытие данного ресурса выгодно именно конкурентам. Т.е. если закроется один такой сайт, то пользователи, не особо задумываясь, переходят на другой подобный ресурс. Хотя не исключено, что закрытие данного ресурса связано с тем, что в Украине действительно начинается борьба с пиратством. И начинается она именно с закрытия именно таких файлообменников.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Нами производится профессиональное &lt;span style=&#34;text-decoration: underline;&#34;&gt;&lt;a href=&#34;http://ukrnames.com/hosting/colocation.jsp&#34;&gt;размещение серверов в Украине&lt;/a&gt;&lt;/span&gt; на выгодных для вас условиях. Предложенный нами датацентр имеет отличные технические условия для вашего повседневного пользования. Ознакомиться с нашими возможностями вы всегда можете на нашем официальном сайте.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>